[無圖][巴士站氣質美女]

正評想舔
負皮一般

成個大陸妹咁都叫氣質, 樓主食開屎?

Agger

Coffee?

Republic of gamers

樓主知唔知咩係女？

天后去炮台山方向

知唔知咩叫氣質？
依d一睇就知雞格

G

有得屌我屌喎

們樣
衣著又大陸味又柒

想奶你對腳

大陸妹先正

樓主知唔知嗱叫美女
外星怪獸黎既屌！

首先，真係唔靚，亦都冇所謂嘅氣質
其次，就算係唔靚，人哋都唔會俾你屌
除非俾錢啦

樣：5分
副偈：7.5分

想奶你隻腳

係女都話有氣質

好撚豬

G

樓主食開雞

有啲似周迅